我覺得呢條女笑容唔錯

笑得好甜 小家碧玉
比起個d ig女神
呢d gfable好多
有無ching同意

link：

做乜要幫自己宣傳呢 唉